====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Architecte de formation , proche durant mes études de Bernard Huet et Philippe Panerai , sans avoir été directement leur élève , puis ayant débuté professionnellement à l ' AUA (où je suis resté trois ans) avec Henri Ciriani , j ' appartiens à cette période où l ' architecture , épuisée dans le Style international , a cherché à se refondre dans de nouveaux savoirs sur la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

